點解游B張相會走焦？

蒙既？

隻蕉去左西

好撚樣衰下

個攝廢咪影成咁
咁既相都交貨

因為個FOCUS去左右邊條女度

而影個件又用左勁人像鏡扮PRO去影

搞到前後只差2吋到出現景深

利申: N年前HKU讀書時, 得閒就約女同學影人像

蒙頭

多謝，其實係三幅組圖黎

個答案係，張相根本唔係影游B
(當事人親證）

咁點解你無得影

我無得影D乜野?